(含圖) 連登仔今次點評龍心新女？

今次d角色有戲劇張力好多
姑姐似傻非傻忠心扮演真心膠一角
女主角李扯旗忘情投入演出
龍心一故做返引火線角色
一場精心策劃 鬥智鬥力既現代劇比
延禧攻略更有追看性

btw 我比 10/10 分

係負啊屌你老母
除左白滑之外同成龍條女一模一撚樣

補link

山竹吹醒左龍心

大J係龍心條女?

有頭髮大J =龍心條女

Call Police

雙目無神
大j樣
最好笑有條片龍心叫佢唔好入鏡
應該佢都知佢條女趕客

前幾條拍玩倫敦金個條女正D

呢件真係正個屎忽好白又靚女